用時間比例描述你平日開著電腦做D咩

30% 連登
20% fb+ig+utube
20% wiki/新聞
20% 打機
10% 打丁

不定量 覆email 做野

90% 用usb充電
10% down av

唔用電腦

呢個答案好正常
係我個人old school少少慣左睇返電腦mon
係屋企whatsapp都用網頁版

20% YouTube
40%打機
40%掛機

之前砌左部機 玩左一排pubg之後開都冇開過咁濟

99%待機
1%開機關機

又係負評唔出聲

30%上網睇野
40%打機
10%睇淫野
20%掛機

30睇av
30lol
30睇影片
10係閒置

90% Youtube
10% 閒置

50%打機
30%睇片
20%掛係度唔知仲乜撚野

99% 望住堆code

Wifi發射站